有無cc台手足一齊跟關sir轉用中移動？

大灣區服務計劃，一齊去飲喜茶做大灣區人。

慢到閪咁ON9先會用

好方便喎，返大陸唔使買卡唔使開漫遊。

香港是但開個電話公司apps㩒個制
都即刻有漫遊la
btw成年都唔返一次大陸要來托咩

問過個濕鳩台漫遊好貴呀

smartone優惠頭4日都係收68蚊
一人一次

我依啲成日要返大陸，一個月一次就差唔多

咁你是但買張大陸電話卡雙卡雙待la
飛線咪得
長用漫遊=on9

我地cc台又多樣野解禁
幾時有巴打可以影到關愛座飲喜茶
一日未有呢d相流出我唔敢飲住

白痴先用cmhk

冇話唔飲得架
關sir話齋，冇宣傳叫人飲就冇問題

用cmhk有咩問題？用咪用囉

事主有冇出嚟解釋？

五毛關用緊呀

用心良苦

冇

咁撚慢點用

有
用咪用囉
又冇宣傳

樓主五毛

部垃圾機無雙卡

真．中国移动 笑而不語

佢係鬼
咁你係唔係呀?